今晚聽到好多人嗌 好正

好多角度都有人嗌好治癒
仲未夠膽嗌嘅手足快啲開始

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

同感 香港人加油

好準時十點嗌

嗌完好舒服

光復香港 時代革命

好多人聽到人嗌之後跟住嗌
利申：本身唔記得到10點

嗌~嗌~~！

我個邊冇人嗌
嗌左2日冇回應反而比藍絲老母屌
唔知係咪我唔夠大聲/座向問題

邊區

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

小西灣都有人嗌 平時靜到一個點

我都係。。嗌左幾次冇人應

歷史上最多

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽到有啲細路跟住嗌

灰撚左

聚氣，舒服

我都係

聽晚繼續！

有藍絲跟住大喊我支持警察 FUCK

由你開始 必有迴響

點解?

粉嶺
但我見粉嶺其他地方都好多人叫

好準時

嗌~~~~~~~~

一日大聲過一日！！！！好感動！！！！

好多人叫

多左人叫

隔尼屋係藍絲，唔敢嗌

邊區？
我前日叫又係無人應

愉翠苑有人叫 加油啊 我藍家 叫唔到啊

終於聽到人應 感動
加油 一定會等到有人回應

呀～～～～～～～

行上一層嗌

仲有人叫緊呀

我想喊！ 太多人比捉左！

聽到好治癒

聽講華明好旺

好多人應
Btw我嗌光復香港走咗音好柒

九龍灣人

叫到 04分

全民覺醒

粉嶺雍盛好多人嗌，我都叫左幾下

mos好多人嗌

無人嗌

寶琳班巴打班聲好好j
終於聽到寶琳有人嗌

元朗好多聲
大家加油

仲叫緊，叫左10分鐘

九龍灣友極度懷疑淘大內街都聽到兼嗌埋一份

景峰區既巴打. 多謝你
我仲以為我呢區唔會有人叫
聽到好感動. 但我嗌唔到..
屋企有個深藍廢老

光復香港
時代革命

正呀

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

死全家

淘大友

真係好多

邪教手段

藍到發紫嘅藍田都有

有冇碩門柚

感覺周圍都係廢老 唔敢嗌

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

我唔近華明啊

安泰有人嗌

鴨脷洲邨三個時段連續幾日都有人嗌

秀茂坪 +10分
無停過

係我個區，係越黎越多

係咪10:00, 10:15, 10:30?

提議玩埋Laser

多謝華富人，仲以為華富無

推

會自爆

今晚終於聽到

推呀推

今晚好正

叫完比人屌

.

係

今日真係多左人叫!!!

有冇yoho

有人開咪，勁大聲

天水圍叫得勁大聲好撚正

今晚真係多左人嗌

淘汰依家叫要緊

好多人嗌呀藍田

我個邊冇人嗌，我唔敢嗌，我驚我老豆老母以為我癲左

持續咗十五分鐘
好治癒

希望青衣手足唔好咁怕醜

叫完喉嚨痛 但抒發晒負面情緒

住港島唔敢叫

今日藍田多咗

開左冷氣完全聽唔到

屌你老母景林村有人未？

九龍灣好少

會愈來愈多 多謝帶頭手足

以為自己幻覺

我個邊無....唉 去其他區嗌呀 屌你老未

嗌完俾藍絲家人鬧

尚德果邊都有

完全冇聽到

我愛觀塘嘅朋友
We connected
利申 沖涼miss左 補叫

召集景林村巴絲

I hear toooooo

沙田聽到

留守係自己範圍，keep住就會有人join

置富有

深同感受，俾藍絲家人鬧

機場都有

有冇九龍灣手足可以一齊嗌啱啱係窗邊叫無人理

屌,調景嶺聽咗幾下都冇人應

愉翠撚 加油啊 我聽到架

去後樓梯

真，多左人嗌

叫到依家

天水圍
勁撚多人嗌

淘大好多人嗌喎，不過叫得唔耐

好多喎 嗌左15分鐘

佢得一聲 我地一路都有

今晚終於聽到人嗌 上個星期得一把聲

冒死叫咗兩次，鬧死

撐你 我個邊都越黎越多人嗌

突然傳出一句
頂你個肺人地唔洗訓架

冇人應我

住屋邨老母瞓騎樓嗌唔到
呢排佢好早瞓

你住邊頭我都係九龍灣人但冇人理
好！想！嗌！呀！

香港仔中心有人叫

唔好怕醜， 盡情怒吼， 個個人都等人嗌先就冇人嗌

真

我都聽到呀！
藍田友
好感動呀
利申：歸途上

Same，我仲聽到人叫緊
但有on9藍係到屌

大家加油

勁多人嗌

嗌多次，細佬跟機

葵芳好多人叫

依個濕鳩活動真係好正
又有得大叫減壓，又知身邊有一班手足

花都聽到

淘大

彩福彩霞巴打叫左好耐 仲叫緊

將軍澳巴絲好叻

mos好多人嗌+1

荃灣聽唔到

嗌幾下先有人應，係後樓梯一企起身 即卡同樓下啲人揮手

富昌好多人嗌

我老豆都嗌

長沙灣得小貓3,4隻

日日咁嗌可以比老一輩知E個世界發生緊咩事
我阿媽都呆咗

係石排冇人應
但聽到好遠唔知邊頭有人叫

有冇何文田山人

念念不忘必有迴響

想知道觀塘祥和苑個邊有冇人嗌，下星期要搬過去

香港仔中心

dllm無人應我
遲咗廿分鐘啫

我今日叫左啦

北角都有人嗌，加油

我都有聽到 隔住我隔離屋叫 死暴徒
我就覺得好掃興
點知樓下叫得仲high

正丫，推

減壓發洩一流

頭先嗌完 正

問題係每次十點我都仲喺街

淘大 我老母聽到都一齊叫

點解九龍城無人嗌

9嗌冇跟beat

嗌完好開心

屌 好撚灰完全冇人嗌
幾次都係咁

有無司機響安？

馬鞍山嗌到唔肯停

自己一個住有嗌
不過同藍絲屋企人住個d就小心d啦

30分再嚟

一開窗聽到對面好多人嗌

天水圍好多人嗌

我都聽到！！！

東涌逸東巴絲好嘢 好響

油塘手足好波啊屌

大窩口無停過

我果區都好多人叫

嚇到樓下啲看更周圍望

今日終於聽到
回應咗幾次
之後有廢老大叫DLLM

有冇德朗巴絲打可以相認

10點訓乜尻

hi 巴打 我都有嗌 不過啱先俾樓下啲藍屍屌我老母

淘大對面都有

利安仲嗌緊

葵涌我果邊無乜聲氣

葵芳都好多人嗌嗌完有人應嘅感覺真係好開心

仲有人叫緊lol

聽到好多人叫呀
好勉勵
每晚十點約定你

聽到

我牛下 嗌左5分鐘有3，4個應

景盛好多人嗌

太古都有

屯門友好波

光復香港，時代革命，
五大訴求，缺一不可，
香港警察，知法犯法。
今晚十時半再嚟
香港人加油

藍田冇人嗌

咁好嘅

天后可唔可以搵人應下機

好多人叫wo

大坑叫完有人講粗口

有冇置富巴絲

今日叫埋同老母同我一齊大嗌

聽到自己楝樓都有人嗌果下好鼓舞

樓下有啲廢老叫人唔好嘈，被巴絲大嗌屌

有呀，不過小
利申 觀塘撚

俾藍絲老豆屌到痴左線 鎖門照嗌

石蔭聽到一位巴打把聲 我嗌無人應

西灣河嗌左冇回應

睇完post聽到好治癒
好似啲手足就喺自己隔離咁溫暖

何文田無人嗌既

我都聽到有人嗌，我大廈個看更仲走出大堂睇下發生咩事

元朗有咩？ 聽唔到

天北嗌撚左4個字

唉屌你又想整喊我

仲嗌緊㗎！

慈雲山晚晚都有人嗌
仲要大聲到隔住玻璃都聽到

我呢邊仲好多人叫緊

大古城好大聲

天水圍人嗌得好大聲啊
好感動

終於可以跟機

我都聽到好感動

嗌多幾次 唔係嗌多幾日 一定會有人應嘅 加油

我嗰邊都冇人叫
我叫咗幾次估唔到都有人應我

天水圍 多左

唔好灰心，堅持多幾日就開始有人跟你嗌架啦。

叫啦 叫大聲啲越叫越興奮

荃灣邊度有人嗌 我想聽下

嘉盛 岩岩都聽到有人嗌

秀茂平好多人嗌

我

push

SOR 我細膽
只聽無嗌...

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

嗌一嗌釋放壓力真係好好多

一步一步黎 元洲都係幾個手足 遲下一定成個長沙灣一齊黎

由無人到今日咁熱鬧 好感動

麗城十點叫完

我嗰邊係得一兩個嗌，而佢哋每次都係等我嗌先，所以大家唔好怕，好多人都等緊你地，之後就會越來越多人

有應左 大家好大聲

我樓下
今日join唔到，聽日約定你十點嗌爆小西灣

岩又叫完

高峰期已過

今晚第一次嗌，雖然好膠但係都幾好玩
利申：人在東區深藍

光復香港，時代革命，
五大訴求，缺一不可，
香港警察，知法犯法。
(今晚十時半再嚟
香港人加油)

荃灣終於有人嗌

西環要人呀

華貴有人嗌 好感動

元朗無人嗌

青華苑

真係好

邊度?

有女聲
一陣1030見

咁開心

你下邨？咁so sad了

你唔訓 唔=人地唔洗訓
早2日我都講左依個問題 好多人屌我話我5毛
叫完當自己做左野? 對成件事有無幫助? 777會唔會理你?

諗完以上問題都覺得要叫既話, 唔該你地叫5分鐘好停啦
有D人真係要訓架

帶左頭都冇人和應

有時有D廢老係度屌
佢有佢屌 我有我嗌再嗌大聲D
p.s 油塘今晚好熱鬧!!

一晚比一晚多人

多人玩就得

岩岩係窗邊嗌完
荔景人

荃西有

我都牛下點解我聽唔到

天水圍手足

冇事既 冇人認到既

唔叫唔知音域高
唔嗌唔知手足好

青衣好多日都有嗌

青衣公園邊個巴打係到嗌

住屋邨 叫完光復香港 冇人應 轉個手自己再叫埋時代革命

光復香港，時代革命，
五大訴求，缺一不可，
香港警察，知法犯法。
(1030再嚟
香港人加油)

得我一個叫

石硤尾街坊好正🤣🤣

青衣邊到

絲打加油
念念不忘必有迴響！

落街嗌！

我屋苑冇

青衣都有人嗌

到時見

真係幾正

10:30叫多鋪

0成本發泄

仲可以打擊對方士氣(?)

安基振華果邊冇人應

岩岩有廢老反擊
但唔夠人大聲
麗城撚

住係成日俾人讚嘅沙田但都係冇人應

我就係元州
可能好多人唔知有呢個舒壓活動

真！等左咁多日，住o個區終於有人嗌！重要d聲此起彼落，來自唔同方向

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

1030見

10點天水圍北靜英英
除左天恆幾個細佬係到叫之外就無，次次我都要過隔離邨幫佢哋打氣。
係自邨叫左「香港人」......全場靜曬，淨係聽到有個藍絲和應「垃圾」「廢青」同問候人娘親。

「香港人！」
「...........................................」

唉，心淡
我條邨，天水圍北，得五幢姐，正常地方細好應聲，結果靜英英。

希望聽日有人係樓下同自己和應啦，無就以後都唔係屋企叫

正對面係警署，完全冇人嗌，十點半係唔係會再叫

10點半各區encore

來我應！

華富上邨手足ready未？1030我地繼續

有冇銅鑼灣巴絲可以相認
次次叫都冇人理好撚灰

今晚好似多左

太古城好多

今晚聽到 聽日行上兩層嗌先

係咪三彩街坊

黃埔冇聲

大圍有人嗌左

我附近有狗宿舍 所以都唔夠膽叫 就係怕佢地玩野

天頌

屙緊屎嗰陣聽到有絲打大嗌
光復香港！

我一開始都係
你叫左第一次就好爽 番唔到轉頭

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

屯門兆麟翠寧勁大聲

天耀天盛表示好感動，多謝各位

荃威終於有人叫

個人建議 叫黑警 唔好叫死全家
叫還眼/知法犯法

我都聽到！

又叫左聲香港人冇人理 可能太細聲

我有份嗌

華富好多人嗌 感動 好驚比隔離屋屌

海麗邨 10:30嗌大聲啲！

10點半再嚟

良景嗰頭都有人叫！！！

聽日落平台嗌

有無油塘手足 一齊再嗌！

赤柱有冇人？1030我再叫過

太和有人唱天空海闊

葵盛有

所以就"希生"左早番工既人既休息時間?
你地係既得利益者緊係咁講
如果我換番轉 你訓緊果陣叫 你又得唔得先?

我樓下有人嗌屌你老母

中環冇人嗌。。。

藍田友表示聽到

1030再叫

我啱啱嗌到隔離屋都嗌埋一份

有無石籬友

今日專登落樓嗌 貪回音大

我都係 沖沖下涼聽到出面好大聲

同意
無咩回應既就叫返五大訴求先

屯門

我係東涌都聽到

觀塘4順 好安靜 點算

聽到好多人嗌，好感動

我都係天水圍北五棟，真係冇乜聲

元朗乜都冇

今晚的確係！👍🏻👍🏻👍🏻

9點會好d?

我都覺得5分鐘夠啦

葵涌友
聽日一定會更多人嗌

倒數3分鐘

觀塘人 10.30再黎啦！

北角既絲打我聽到你嗌架!

但係我唔可以比屋企聽到我嗌對唔住

屌你30分再嚟過
有冇銅鑼灣人

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

長安嗰頭 巴士站都聽到

好正，油塘都有😭😭💪🏻（唔係🐶宿舍嗰邊）

倒數三分鐘

廣康人 再嗌呀

邊個係希生

牛下人十點半再叫好冇

10:30

巴打喺山？毓華街冇人嗌

青衣公園附近都有

我連遊行都好少大叫口號
今日為咗大家唔好單機
我大叫咗

頭先Apm都有人嗌

你回:吞槍自殺

我住個度聲都無滴！我決定2230 自己大叫到聲沙！

加油啊 愉翠巴絲
絲打好靚聲!
巴打好MAN!!

有

我到都係 好感動

荃景圍有無人嗌

西環人，10:30再嚟

依家仲有

天悅好撚多人嗌唔好灰

今日寶林無人應既

筲箕灣都有啱

好
但我唔係碼頭嗰邊

唔知葉興國條撚樣聽唔聽到

最開心係聽到有人應機果下
本身叫左幾下 都無人理我
唔死心 再叫多幾下
原來真係有人會應機
好舒壓

秀茂坪嘅手足

師兄走晒音 wor

豐盛居聽到蘇屋有人嗌，不過細聲左d，蘇屋巴打加油

平時叫冇乜野 係屋企聽會好怪

趕唔切

元朗人

記住係每晚3場架！！！miss咗10點仲有1015 1030！！

我係香港人啊

仲有2分鐘

馬鞍山人今晚聽到好大聲

建生聽到

係華富大叫，華貴都應，好感動

當對面係狗屋，仲要有中聯辦係隔離。。。啲狗會唔會㩒我門鐘

葵盛老人村有少量

屌我呢邊有人播沒有共產黨就沒有新中國

天耀都好多人嗌

淘大但我依邊比較細聲 10:30再嚟

我沖沖下涼聽到跟住叫出去

九龍城老人邨都有

黃埔要人

藍田康華 10：30 約定你

Midtown?

4順接力

對住對面狗屋嗌先爽

gogogogo

山果邊呀
好正

我個邊都冇
岩岩得自己嗌左

秀茂坪之寶達手足

加油呀👍🏻

聽唔到

唉屌
但係老豆響身邊
阿媽又訓左
屋企又細又應聲
唔咁跟住嗌

香港仔石排灣都有

十點到依家都仲聽到

我喺愉景新城嗌咗幾句無人應
樓下仲屌我老母臭閪

叫成月

我係住曉個邊
老母訓左 可能下次落街嗌

支持還警察清白成立獨立調查委員會

翠屏有未 今晚聽唔到嘅
10點半 是日最後一場

嗌大聲啲！我聽唔到呀！

屌毓華街有人住嘅咩慈康慈民都好多人嗌

今晚天氣唔算太熱，開咗窗就聽到！1030再嗌過！

廢老共和國長沙灣終於有人嗌

嗌左
有比人叫收聲
不過都有人應

九龍城有無手足

我係貼燈柱同屋苑
貼完第2朝就冇哂

油麗？

屯門大興
約定你

寶怡都聽到, 圍住呢幾個屋苑都有嗌

Ssp聽到有人叫 光復香港

唔近狗屋

準備

香港加油

環迴立體聲

樂富，叫完感覺後生左

屌 我都係粉嶺😨

青衣好多人叫

啱啱搭正十點係麥記門口
聽到好多把聲啊

或者上條樓梯
慈民慈康好多人

yssss

係樓下聽到五大訴求
我即刻叫缺一不可
利申：坑口煜明

1030

油麗！

聽晚再嗌過

淘大柚
岩岩聽到有人多謝我

九龍城無人住？

九龍灣 好多好大聲

遲啲唔洗開冷氣就見真章

Push

搞到老豆豆哎埋一份

九龍城藍到勁安靜，好似同香港社會隔開左咁

無POINT講就講依D?
睇唔到有" " ? 懶得諗點打姐
你要好似D黑警咁回避 無人阻到你既
不過對成件事有無幫助就自己用下腦, 叫半個鐘同叫5分鐘有咩分別

十點嗌到宜家冇停過 好多人應聲

我果度都有，
有阿叔嗌DLLM仲要勁應聲

其中一個應該係我
利申:小西灣之友

屌太子無人住？

我又係
初時以為幻聽
又以為唔知邊個開新聞

巴打住邊個位

大興嗰位絲

yoho都有好多人叫

好感動

今晚7:30pm天后站A2出口有放映會！街坊快嚟！放工過嚟！

星期五有架依家冇人應

鳳德好多人嗌

長宏撚好提子

Support

wtf 牛下係咪入左異空間

搵到手足

九龍塘係咪唔洗望

加油

荃灣都有 好勁

開咗冷氣聽得唔清楚
聽到嗰陣已經趕唔切應

紅磡有一個絲打一齊嗌
求相認

天恆好多人嗌
我樓上/下有個巴打嗌得好大聲

我愛大家

愉翠苑 繼續叫啊!!!

話要返工都唔係同路人啦

新墟完全無

係十點到宜家

邊個屋苑?
屌番佢全家 而家十點半仲有人嗌

有個寶達巴打住我樓下幾層 有d high
利申絲
你聽唔聽到我嗌

鰂魚涌仲未有

朗屏既手足好大聲

正

天水圍北好大聲

wts鳳凰邨好多人嗌
本身2200都冇咁多
2215同2230多咗好多

村屋撚唔敢嗌

下康怡無人叫

絲打我愛你

干德道巴打

兆麟

粉嶺好多人嗌

大興絲你走晒音

淘大 彩字頭屋村

如果狗竇有人嗌

山上三彩手足仲一齊嗌緊 我嗌到好攰要抖抖

淘大都聽到

啱啱係平台

邊區，長宏撚好提子

俊宏軒

海麗邨海和樓有人嗌曱甴暴徒

沙田河畔 嗌，好多人回應

有冇天晴天秀嗰邊聽到有廢老叫好撚嘈
成班一齊嗌收皮好正

何文田街坊聽唔聽到呀

九龍灣好大聲

今晚粉嶺都聽到，好感動

10:30，我果邊先聽到有人叫😂

黃埔絲打多謝你 雖然你嗌左40秒就冇嗌

愉景今日好癲

旺角西洋菜街都有

聽到dllm

羨慕 我得一個絲打應我

淘大聽到了

好多廢老，唔敢嗌

叫咗一星期
仲未有任何回應

對住個山嗌無人應

聽到啦 有巴打大嗌時代革命 講左兩次加油

海麗邨無人嗌？

德福定淘大？

興華邨絲打加油！有人應你嫁

安達勁啊 好多巴絲有嗌

拍片!!

柴灣都有一男一女

大埔好多人

富欣有無人嗌

彩虹邨呢幾晚都好多人嗌

喺地鐵嗌
全卡一齊望過嚟

我都有嗌！！！

好爽，番唔到轉頭

藍絲老豆偽中立老母任我嗌

藍田

屯門三聖邨

住老人邨
有藍絲屌老母

寶林邨都聽到 有幾個保安用電筒射上黎 唔好開燈暴露位置

原來係你

好感動
粉嶺名都聽到啦

準時22:00嗌到22:15
很給力

超大聲！

鑽石山同你對叫緊

葵芳聽到好多人嗌

咩料超多手足有嗌
你村頭定村尾？

兆康岩岩都有人嗌 有人應！

不要灰心
我也是
聽日繼續！

荔景啱啱有叫
叫咗兩聲即刻俾阿媽屌
荔景人 在心中！！！！！

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

油塘好多人應

你住邊面😂

聽到聲，但聽唔到內容，個頭伸埋出窗

何文田仲嗌緊

好大聲
香港人 加油！

彩明今日都好勁 沖緊涼 都聽到巴絲嘅叫聲

好想同大家一齊大叫，但屋企兩老9點就訓，大叫口號會嘈醒佢地

太古城都有!?

粉嶺好大聲

聲都沙

大角咀終於有人嗌啦

鳳德仲叫緊

今晚多左人嗌

牛頭角上邨
有個巴打好落力叫咗好耐好大聲
巴打我愛你
香港人加油

屯門安定友愛仲嗌緊

牛下真係幾幾把聲
唔知牛上有冇聽到
廢老邨

聯和

Rich
但干德道好多紀律部隊宿舍

太子道西，福佬村道個邊

好有勇氣！！！！！

屌我都係 不過預左
沙打區對住啲蟲啲樹嗌

華富上邨都聽到 仲以為得廢老住

海麗邨近南昌果邊完全無人嗌
仲要個廢老鬧返轉頭都無人嗌

今次銅鑼灣竟然有三個人應

牛下

天悅有個巴打好大聲j聲j死

華都果邊好大聲

手足有料

幫手廣傳
防止有人關鍵犯錯

岩岩10點樓下好準時

屯門半偏遠小村 勁多人叫

大圍有

聽到好多

巴打好波 平時真係好少人嗌 今晚唔知點解大家上晒電

趕到10點半嗰輪
原來嗌完真係有人應架

我6歲仔都叫緊

無人覆自己開心都好，唔好怕羞，嗌啦

聽到樓下問我癲夠未

大圍隆亨啱啱聽到好正

迎東

絲打你好勇
唔想鬧交所以唔敢嗌

落街嗌

我啟德道都無

大概咩位置我miss左一下（塘尾道老麥附近）

我都聽到係個邊傳過黎，好癲，仲嗌緊
華明個頭

山景邨

聽到香港警察之後專登等其他人嗌完知法犯法
我再嗌強姦謀殺

如果有慈民慈康頭先係街嘅巴絲
我想問我係咪嚇親人

如果有唱k神器
唔洗嗌到失聲

佢地叫左三轉
10:00 10:15 10:30
我樓上樓下都有人應機
應該得我無

同樣西灣河 完全無人嗌

好心你就回人喇 多謝有閪用咩

牛上都有人嗌喔

我屯門安定 由2200嗌到依家2234都未停
可惜我屋企有人瞓咗無得嗌

鳳徳揮手

天水圍聽到大人細路都有嗌

好正

天水圍嗰邊？

將軍澳廣場樓上聽到有條女叫得好大聲！香港加油！

藍田都有

我啊爸都有嗌

好自豪係屯門碼頭人 叫到依家仲叫緊

海富撚！！
細佬我敏感 嗌到破哂音
好感動大家一齊嗌

藍田德田村既咁多位聽到你地嗌好感動我屋企淺藍唔俾我叫開左燈 手足加油

大埔榮暉聽到！

荔景係唔係太深藍

牛頭角玉x臺乜春都聽唔到 行埋過花x大廈都冇

係 宜家仲叫

牛下 here得幾個嗌

唔通你聽到我嗌？
但我嗌完冇人回
得我一個嗌

有？

將軍澳好多人參與

屯門安定友愛好撚勁！

啱啱2230仲嗌緊
頭兩句有d亂，唔同地方傳出
之後夾到喇

住黃大仙 我棟樓個頭第一次聽到有人嗌

行經富善，仲好多人嗌緊，好堅揪

我嗰區一個都冇

嬲 唔怪得樓下就係民建聯辦公室 遲早要踢走佢

葵盛手足加油

我都九龍城 嗌左幾次都無人應

好多人嗌

竟然連觀塘山區都有人嗌

有個巴打好大聲

柴灣都聽到

你有嗌已經好有勇氣㗎啦，一啲都唔柒

海麗係咪得藍絲

咁痴線

頭先有嗌 有人應 真係

我都係小西灣 但呢到冇人嗌

我嗰邊隱約聽到咋⋯
我對正狗屋

啱啱嗌完 無人應🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

聽日就落

我屋企冇人嗌

屌 紅磡無人嗌

藍田收咗皮？屙咗篤尿就冇曬聲氣嘅

叫完隔幾秒有人應個下

屯門大興

聲都沙埋
天恆

聽日過去個邊嗌

慈正真係好癲

其實隔離屋叫的話係咪會聽得出驚俾人投訴

我順天 我都聽到 叫左陣 好感動

龍趣園好波

我果邊1030 有人嗌，即刻回應，加埋得3個叫

黃大仙下 好多人叫 感動

係，痴線

顯耀

隔你幾條街
我呢面
都冇人嗌

聽到個小朋友係咁叫加油

長沙灣有人應我

大圍都有

隆亨呀

10:30 第一城終於有人應機

沙田圍不斷傳出

慈民邨
晚晚都有人叫
仲要好撚多人一齊嗌
好撚正

愛民邨好多人嗌

叫多次

隆亨邨持續咗5分鐘

元朗仲有人敢住

顯徑？

大家唔好怕羞！！！
岩岩坑口都有人叫

連喺深藍嘅牛上都聽到 不過得幾個 附近嘅要繼續努力

葵芳好多

南豐都有人回應
超易有回音

仲叫緊，叫到喉嚨沙

今晚深井多左人嗌
小朋友都一齊嗌

1030有回應了

你同佢講未

淘大花菀刀有！

十點得我嗌 灰左
十點3點知有幾個跟
到岩岩 好多好多人嗌 ！
本來喉嚨發炎都決定唔抖抖繼續怒嗌！！
海富撚！！！

石蔭 有人叫

天晴仲叫緊 好正

筲箕灣都有

嗌到老母入房聽我嗌

屌你老味 薄扶林屋園一帶無人叫

救救牛頭角

藍田邊到有 聽唔到

聽到d人好大聲

以為下面捐款會係毅進星

叫到喉嚨痛

至少有我一個傻仔

有呀
十點都無乜人嗌
十點半多左好多
證明大家都嗌出條血路

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

華富撚都有好多 好感動
有個巴打把聲好撚粗獷

老人邨都有好滾動

嗌到出汗

聽晚一齊嗌！

我依邊都係
利申：深藍家庭 唔敢嗌sosad

Apm都有手足嗌

愛民邨都有
仲以為好藍

藍田巴打辛苦啦 你把聲沙哂

屌

肥南記個邊

以為我個棟樓會係近藍既都聽到唔少人叫，好感動
但可惜聽聲大多細都係後生
同時佩服當日諗呢個方法既兄弟，可以凝聚人心同時提醒每一個兄弟

元朗圍村都聽到兩個人嗌

有條八婆叫完光你老母，即有手足應佢屌你老母

你邊頭？

聽得好清楚光復香港

葵涌邨都有人叫得好大聲百花齊放，我愛香港

嗌都聲都沙埋

頂富榮深藍fc ed

巴打係咩位聽到

觀塘單機左5日

屌你愛民村友成篇文嗌晒出黎

沙田柚好嘢

興華二邨有巴打出咗走廊嗌

聽晚我扮開冷先應你
廢事嚇親屋企人

有我牛上嘅回應 隱弱聽到

真係好治癒好安眠

釆頤花園無人嗌 我唔夠膽

天水圍聽唔到有人嗌

巴打小心

可以考慮：
-每晚10點嗌：九月一機場
-31/8 遊行幫手派1/9機場傳單

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

聽日黎海富！！！最多我落樓同你一齊黎

行落兩層/出樓下

反方向 聽唔到

b仔果邊

我都驚
熄燈？

其實警察情報科同國安夠人手既
跟返幾個post巴絲透露所在既位置，已經可以係各區做初步起底

大中嗰頭冇人叫

好撚大聲

頭先喺馬鞍山有人嗌！！應唔切！！！
叫多次！！

1000嗌左幾次比屋企人屌，聽日可以去邊嗌

天北有人應

好多藍。日日搭lift返工都係灰老屌

多數慈雲山巴絲令我熱血左一晚

聽日約實你再一齊嗌好冇

聽晚繼續

幾想跑落街叫飽佢為止

屯門寶怡海麗個邊d 人嗌幾下就斷左

富昌邨 南昌站附近

一定過黎 一路嗌翻去富榮

屌 邊個大大聲係度播林奠句光復香港 時代革命

啱啱1030個轉到老豆入嚟屌9我
試下落街嗌

琴日見到有人玩

比屋企人狂屌
驚比藍絲報警拉尻我

熄燈叫，大概會知邊個方向，但實際邊個單位好難搵

十點半果輪仲大聲

好感動 廢老村都咁多人叫

天水圍北好多人嗌喎

望到佢係邊

熄左

觀塘已嗌 不過臨尾俾人屌

多謝今晚一齊嗌嘅淘大巴絲

我岩岩係ok買野，有個廢佬吊黃絲，但見係街坊就冇應，然後就有人大叫光復香港，時代革命，不知幾爽

發開口夢唔得
屌曬你地班mon post狗

邊度 我牛上

尚悅嗌到拆天

馬鞍山仲嗌梗

我阿媽好鐘意呢個活動
每晚9點45分就出露台準備
一夠鐘就大聲咆哮

石門ching!!!!!! 隔好遠你聽唔聽到!!!!

用咩播

same

樂富冇人嗌完全冇人接我句野

荃灣啱啱嗌完 有男有女，大家聽晚繼續

嗌到要搶答

好撚正！

我都係慈民
上星期開始嗌一直冇人應
以為冇人有我咁痴線
今日專登落街嗌先發現係座向問題
嗌極唔停真係好爽

守時喺美德

我條邨 嗌左幾次都無人應我

好似聽到有一二座哥邊地下傳上黎既聲

經過樓下公園聽到, 返到屋企又聽到, 仲以為自己幻聽

啱啱嗌冇人應

藍田表示終於聽到人嗌

有冇人12點-1點嗌支持警察

屌可能我個邊好偏遠

龍門居聽到👍🏻

1030無咩人叫

翠怡好多

坑口聽到有人嗌

屯門都有

秀茂坪巴絲無左聲氣
我叫完兩聲無人應機🥺

我想有你呢啲阿媽

嗌完好似真係個人鬆啲 各路巴絲快啲加入

想多謝慈雲山果對巴絲

我都係特登落街嗌

幾好呀
嗌返佢轉頭
嗌多幾次感染多啲手足幫拖

今晚屋企附近都好多人嗌！好感動

叫完舒服好多

叫完成身熱哂

深井有

下 我依頭叫左勁耐喎

落左樓下嗌，有人應機好感動

最重要係要吸氣

屌頭先十點正好期待第一次大嗌 等左十幾秒都冇人應好撚柒好想死

天頌有

大圍顯徑撚好波

係咪海邊啊

嗌到宜家

屯門仲嗌緊

我呢邊好多細路嗌 好感動

榮暉呢邊好多人叫

今日見到到

好感動！今晚多左好多人回應

九龍西某地區屋村一呼百應
(唔開地點了)

海景花園近宮字閣嗰邊好大聲

天水圍都有，岩岩放工一直有

我2215 叫左冇人應 收左皮

長宏我有朋友話勁多喎
我係山下

我都有叫 但唔知係咪太細聲

牛上聽到 有和應 有個絲喺正我落幾層一齊嗌

由10點開始佢地都系到嗌 但系無咩人理佢地兩個
但系都不斷嗌 10點，10點15，10點半佢哋都一齊叫
如果你哋睇到個post
只係想同你講 雖然未必個個有膽嗌或者方便嗌 你哋都感動到人鼓舞到人

屯門欣田有位絲打嗌香港人
我即刻應 加油！ 絲打嗌多謝你

聯和都有

商場果邊有

我都係天北

俊宏軒！

下次聽到應你
大家一齊就唔柒！

巴打既話可以落樓下嗌

一打開窗即刻聽到

俊宏軒班巴絲係咪痴線 嗌足咁耐

調景嶺人去咗邊

好似仲有人嗌緊

多謝匯景嘅咁多個手足😭

加油 感染下人

鰂魚涌友
住怪獸大廈&鰂魚涌街嘅朋友
聽晚十點一齊大嗌

嗌左十分鍾

赤柱1030再嗌冇人應
得我隻貓應我

琴晚心情麻麻 嗌完舒服左

唔緊要啦

我有啊！！！！
狂嗌啊我！！！

我果邊聽得一次😢😢

越黎越多人敢嗌

邊個位 我火車站附近10點半聽到巴打嗌 應左機
我再嗌 無人應我

係藍絲區 竟然有人嗌 感動

葵盛加油！以為今日得自己嗌，點知有人應機！

清河好波

勁多人叫！

叫咗冇人應嘅
明明啱啱1015叫得咁撚正

聽晚繼續！ 好多人應！

葵盛東好靜

我個到有廢老叫收聲 不知所謂

我大嗌黑社會治港
又把肥婆聲大叫唔撚洗瞓啦
我大嗌問黑社會啦
佢之後收咗皮

成班偽中產

好大聲呀！

有個阿叔大嗌暴徒

你向邊叫呀？

點算呀我真係好驚呀

好多人嗌喎

落樓下嗌

我嗌有人應喎！

第三下無人應
自己應番
都好爽！

荃灣滿樂 福來邨之間係咪有手足叫左一句
我覆得太細聲

好撚勁

趕唔切上番去 索性係平台一路行一路嗌

富景

我呢邊都好多人叫

屯門山景宜家仲嗌緊

好撚正 喺屋企嗌勁多人和應

好多人嗌wor
我都有嗌

啱啱𠥔景嗌咗半粒鐘

熄燈叫佢鬼知你住邊咩

葵涌好多人嗌！樓上有個嗌到走音

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大埔人 仲嗌緊 好勁

係咪係個健身公園到 應該見到你

唔敢係屋企嗌既巴絲就落街嗌啦

我住個到冇人嗌⋯

聽到有人嗌黑警 屌你老母

深井手足仲嗌緊！

佢地叫支持警察
你可以駁落去家嘛.

例如
辭識
獨立調查委員會

之類

附近加隱弱我聽到4-5把聲

葵芳仲嗌緊 好西利

明天繼續

係咪瓊富個到 我想和應 但病緊出唔到聲

第一次係咁，叫多幾次去邀請你班朋友仔

一齊嗌

榮昌個邊 唸緊係咪聽日要落街嗌

邊度

你咩位度😂😂

要推廣呢個活動

恒安耀安好大聲

晚晚嗌！
岩岩有啊嬸嗌屌你老母上黎啊
心諗你搵我唔到繼續嗌
香 港 加 油 ！
時 代 革 命 ！

慈雲山愈黎愈多人嗌！多謝你地！

wtf我呢邊真係冇

我座向問題
完全聽唔到

元州好撚長啊 我係最邊

堅多人嗌
沙田區
好正

你哋坑口邊到
我厚德得個幾把聲

我向中央公園叫
十點果陣有好多人應
2215再叫就冇了

聽日再黎過
坑口都好多人叫 不過叫得勁散

約定你聽日大叫

牛上手足聽晚繼續

隆亨

屯門手腳好波！！！

藍田邨1000準時有人叫，興田1015左右有人叫

如果揸住杯麥記新地
應該係我

原來沙田坳邨都有同伴我以為住得呢度全部新移民

九龍城無人

我聽到哥個係咪你黎

一句一句

杏花邨

華明好多

油塘高俊果邊無人理

對住幾幢純警嫂

今晚真係好多人嗌

住邊呀你咁Lun SAD

住花園街表示唔敢嗌，極多深藍廢老

觀塘好多人嗌

英明苑個頭有隱弱聽到絲打聲
但班巴打把聲太雄壯

叫完比老母狂屌

正到仆街，叫親都有人接

點嗌

邊個知

今晚好多人，正

你住沙田邊度啊河畔呢邊有嗌喎

調景嶺冇曬聲

佳曉呢邊都聽到有
屌而家成10:43 你班友仔仲嗌緊 好熱血

秀茂坪叫完比藍絲打 正一廢老村

邊度係沙田坳村？

我果邊聽唔到😂，聽日落去叫💪💪

富亨隊友聽日撚香蕉糖啦

石安石偉個到

石籬好多喎！

深水埗手足直接落狗屋嗌

和明苑 我懷疑我聽到嘅聲都係厚德個邊傳過黎

中央公園係咪近深水埗公園個個？

安達都有 我嗌先有個女仔跟

石硤尾既朋友你係邊

大嗌黑警住址

聽到好大聲好感動
九點幾攤喺床度睇緊64啲片睇到喊

安定友愛係咪完了

荃威撚表示跟左機 巴絲打努力
不過好似對面樓見到我

新田圍聽唔到

今晚係第一次嗌

黃大仙好多人嗌

太和撚？？

屯門良景

有把男聲勁撚到
回左2句比屋企人屌 叫唔好嗌 比人call狗就仆街

慈雲山係正狗屋對面

30分有應 唔知係咪太細聲

你邊個位 我彩健個邊 可以再黎

大圍向獅子山果邊

要研究下邊個位置嗌最應聲、又唔會咁易畀人發現先得

樓下保安呀叔都加入左 connected

住40樓都聽到

好熱血

我都嗌左 樓下有巴打應

今晚第一次嗌
聽日落街嗌先

屯門好野

sor 禁錯負評
唔係呀 係富韻同富盈中間果個
定我記錯左個名

我佳曉
下次直接落街嗌 嗌到出去7-11巴士站

大家係隔住窗簾叫定突個頭出嚟叫

我都係，完全無人回應感覺呢邊一個手足都無

廢老村華富都多人嗌

新會我係個FD屋企 聽到有唔少人嗌

伯母好波！

跑步經過葵涌邨同大窩口，好多人叫，每叫一句就有人接落去，仲有啲路邊大嬸會叫加油

筲箕灣都有人嗌

今日第一次嗌
爽呀
利申: 小西灣之友

手足好附
手足好波

係將軍澳向坑口嗌
應該幾大聲
有人應就好

岩岩太子花墟個頭有位巴打十點半鳩叫打頭陣好正
多謝你句多謝你

11點繼續

喉嚨痛呀屌
用最大聲量叫左幾下

都善嗰邊
一堆廢老

如果大家都拎支唱k神器出黎

咁好野，新年抵俾多收利是

有位巴打聲音雄厚！多謝佢lead住

西灣河落街可以去邊嗌？比屋企人屌

今日多左人嗌喎

11點仲叫唔叫？

我老人村一嗌完廢老就爆哂粗

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 機場
92 三罷

唔好灰！你就係第一個啦！

元朗係咪太大分得太散元朗頭尾都話有人嗌，偏偏大坑渠乜都無

多咩 牛上聽落唔夠多

wah ming 環回立體

D歌同你地把聲都好好聽

我10:15 叫到10:30
順天村好多人叫今日
之後我媽媽岩岩係樓下
話聽到我把聲

有無四順手足

有個巴打把聲好正

但聽到有人嗌收皮啦仆街

必叫

坑口好大聲 沖涼閂哂窗都聽到

叫

明天繼續一齊嗌

我聽日落街嗌

聽日會再去嗌嗎你？
我聽日去

天水圍有冇人知做咩，好似嘈緊

聽日水泉澳有無多d巴打一齊9叫

屯門好勁

努力咗㗎啦天晚繼續

荃灣好少

元朗市冇乜屋苑

隔離邨，冇乜人嗌

好舒壓

今晚第一次聽到，好開心！

對面個公園好多人跟機嫁

平時好多人話小西灣柴灣唔存在 今日竟然咁多巴絲響認

如果知道黑警住址, 而又住喺附近, 就大爆佢住址啦

岩岩喊到聲沙

葵芳友好多人叫好感動

通常無人應都係方向聲線問題
唔好灰色，聽日換位再嚟

係咪私樓多藍得幾句
不過嗌完好撚熱

葵盛西無人應我

唔緊要，聽晚再嚟過

聽日成家人加入

好羨慕
我一嗌 我媽就以為我撞邪
拉翻我入屋

你近邊

多謝觀塘嘅朋友
我愛你地！

荃灣手足比D聲氣啦 明明尋日先我地主場

我老母嗌得好大聲
好感動

巴打加油！

平時因為屋企人嘅關係
我淨係可以聽 唔可以嗌
但今日都係忍唔住嗌咗句 加油
雖然一句好微不足道
但都係一份力量

利申: 之後會keep住嗌

住北角就真係小心D

天晴無人叫，都唔係咪新移民多，叫左3，4次無人回應，好灰

仲要聽到細路仔嗌

忽然聽到隔離屋苑有人嗌
我就開窗嗌翻去
但係好似唔夠大聲佢聽唔到

今日平台周圍行，嗌咗幾句

有冇天后Ching

耀東有聲

善用老豆搵仔資料
如果知道黑警住址, 而又住喺附近, 就大爆佢住址啦

葵芳有絲打好勁

對住鳳德

係
慈民對慈康嗰邊勁多人嗌
好正

我都係
加油呀

去遊行太多都有後遺症

青衣廢老邨無人應我

好攪笑

可唔可以去明我幼稚園果邊 到依家都未聽到有人嗌

手足係唔係對內園？我對正狗屋完全聽唔到

太和有巴打嗌左琴日開槍黑警地址幾室都知 叫人用麻包袋招呼佢

係後樓梯/走廊無人安全啲，小心啲藍絲廢老企係窗口周圍䏜

邊頭？

今晚土瓜灣偉恒昌試咗
暫時有一位巴打回應
聽日我都會繼續 希望聽到愈嚟愈多人加入

多謝
光復香港 時代革命

我諗住聽日落樓嗌

我係屋企嗌呀
聽日繼續嗌！！

手足加油！天晚10點！嗌到葵盛老人村有人應機為止！

住邊阿 哩幾日都有人叫喎

頭先屋苑有人嗌，即刻回！唱山歌咁
「光復香港」
「時代革命」
聽晚一齊啦喂！

想有釆頤人嗌 對住花園回音好大

屯門牛都有叫

上邨無乜 反而聽到下邨細聲傳嚟 住三十幾樓都聽到

我寶林嗌到有人拍手

觀塘撚表示
好治癒 好感動

藍田有冇巴打個到冇人叫

有冇牛下人
我兩個牛下frd話嗌咗但今晚冇人應！
唔好怕羞聽日見

華心

嗌多幾次我大陸邨都有人應

九龍城完全無人應

梨木樹上村點解冇乜人嗌既

其實富景有人嗌 只不過無端端樓下屌老母

聽日落街嗌

On9司令有叫

冇錯！

你咩位

好感動 華富上邨睇聽住越嚟越多人嗌

天北嗰邊 走晒音

公園有兩個人對住我果邊嗌，好似得我應🤘

十一點仲可唔可以嗌？

第一次覺得生活喺呢個社區係咁溫暖咁有認同感，可能咁就係叫共同體

兆麟手足！加油

好多人嗌 好撚開心好撚爽

樓下今日特別多

見過人喺連儂牆條橋嗌

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

海邊咁熱血！

11點再嗌過 頭先miss咗

今晚第一次
狂嗌，嗌到出汗

連興華邨都有

青衣

向邊 牛上都聽到牛下有喎

可以！！
快啲嗌

今晚大窩口好熱鬧

一路開左9格直播, 突然聽到光復香港, 唔知邊度叫出來

係超多人叫

藍田1030嗌足15分鐘!!

富X呢度嗌得好勁

勁大聲

推推推推推推推推推推推推推推

我都想嗌「死黑警屌你老母」，但係我附近近狗舍，驚比狗捉

11點會否俾人屌

有無荔景jj

葵芳比個巴打嚇親

大同新村個邊，好多人嗌香港人加油

嗌到聲都沙

今日油麗

做得好
等班黑警返到屋企都要俾人屌

一齊叫多次

我都聽到，正

衙前圍道近街市

油麗手足！

叫到聲沙既巴絲打 好好養聲
聽晚繼續

住廢老邨，嗌都冇人應

香港人加油

11點有嘈音管制
趁未夠鐘嗌埋佢

大圍多人勁到好似開演唱會咁

街坊

好舒壓
下次上山嗌

我啟德道個邊，都單機

好想買大聲公嗌
聲都沙埋

寶達巴絲愛你們

沙田叫咗好耐 好野！

想搵下華富上邨啱啱嗌到好大聲個位絲打

置富？

#PassHKHumanRightsAndDemocracyAct

請大家愛用twitter
留言比美國政要

堅尼地城有無兄弟可以嗌 第6日都無 嗌左5日都無人應

11點再叫多次？

柴灣都有但我一諗起興華對出條天橋之前有手足比人打

聽得多都成日凝住有人嗌

有無手足屋企人都係藍但有叫
十點正跟咗幾次，搭三無人就諗住搭半自己開頭
屌你第一下就比佢鬧
又廢撚事同佢嘈

邊度！火車站附近得我應人 無人應我

魯魯修，多謝你

天水圍有人叫，感動了

10點 屯門再叫

附近有人嗌支持警察，反對暴力

有咁嘅伯母真係好

真

利申絲

葵涌有人嗌黑警死全家 附近狗舍

德田嗌左好耐好癲，巴打你邊到，聽日過你到嗌

所以落左屋企樓下嗌

藍田巴打聲都沙埋

青衣都有人嗌，聽到長青，青怡果邊嘅叫聲，好感動

開左冷氣又無突登開窗聽
唔知道有無人嗌

小心實q

On撚9變晒質
深水埗啲街坊零gear set路障 連登仔就開post鬥大聲
地區公海一到十點就洗板 一個爛鬼post都千幾留言

我住景嗰邊 約定你

友愛

無諗過啟田都聽到

小西灣

好多唔多人？

多謝世伯

喺邊頭
同為荃灣友乜鬼都聽唔到
我都好想嗌啊

頭先10點半遲咗幾分鐘嗌啫 就無人應搞到自己接返句下聯

其實除左口號
不如大家接龍讀天琦的信

你邊頭

就係向牛上個邊嗌但佢哋話可能太遠聽得有啲模糊

東港城都有人嗌

華富上下邨嘅巴絲，我地聽晚繼續，約定你10點

支持警察，反對暴力
彈返俾佢

鰂魚涌有人叫
難得民建聯+福建人陣地仲有人叫

要同住對面樓位手足講對唔住，早幾日聽到你嗌，但我唔敢回應變左聽住你自己一個嗌，對唔住呀
但我今日終於有回應你啦

有3個富X喎 開名啦又唔會自爆

北角完全無

有我一家上下6歲4歲都叫

加油日日嗌 就會同路人

本身以為我果到係平行時空聽到有人嗌好感動
五大訴求 決一不可

光復香港 🇭🇰時代革命
利申：屯門絲

啱啱美田邊位絲打嗌咗下光復香港
我應完你，我嗌五大訴求你冇理我

好感動
有個阿婆屌都繼續嗌

幫你唔到

12蚊店有售

得我同巴打兩個人對答
不過聽到好遠都有人嗌緊
好感動啊

住深井嘅聽晚10點全部同我出嚟嗌

我都聽到絲打叫得好大聲 佢應該係第一個嗌先

石籬仔
今晚開咪

11點後有噪音管制
趁未夠11點快啲嗌

牛上無乜人嗌 我聽到3，4個only

下村好多人嗌

專搞阿伯

屌我呀媽話外國勢力俾人洗腦
冇家用呀

原來唔孤單

屌我想講我嗌完即刻有心情溫書
好撚愛你地

好玩wo

Ching 係咪住🐉🐉附近

清河撚落街

馬鞍山富安好撚多人嗌

天頌好大聲

無問題

何文田邨好多人🤘🏻🤘🏻

慈雲山有冇大叫group
今日其實幾多人
未計有啲巴絲落左去

我十點半終於聽到人應我

聽日繼續 我聽到巴打絲打把聲應該住我屋企樓上樓下

將軍澳尚可

平田巴絲 11點再嗌

不如每晚 2200 2215 2230 2245 2300都嗌？

我都聽到，好正

我地素未謀面，但每晚十點鐘都會搵到屬於我地嘅一分鐘…

打開窗，只要我叫一句「光復香港」，
然後妳就會應一句「時代革命」。
我叫「香港人」，妳會回應「加油」。

第三者快啲加入啦，叫到聲都沙啊

我個座好似得我一個咋

試下接龍讀天琦的信

聯和早兩日都有聲，今日真係好少，希望聽日可以大聲啲🤘

淘大真係好多人一齊嗌
2235左右有人嗌林鄭dllm
笑咗

頭先望出去 如果冇估錯 應該有六個巴絲小組形式係唔同屋苑嗌

好撚大聲喎華貴....

就係唔想落去，空曠位驚比人掉嘢
諗住聽日鎖門話鳩知佢

我都係 辛苦曬果位手足

推推推推推推

感動到喊
土瓜灣譚公道至欣榮一帶
有好多人嗌
但聽到有個男人嗌得好大聲

好多愉翠手足

天恒好正

石籬好正

經過上水清河都有人嗌

今晚嗌到出汗

［有片］柴灣環翠邨居民嚮應十點一叫

西環 石塘咀 hku站既手足
約定你聽日10點

平田安田
聽到有位巴打絲打好大聲
我哋一家聽到一齊嗌

11點少夜，不如天晚10點再戰！約定你！

想嘅話幾時嗌都得

見到樓下有兩個細路一齊叫加油

同佢叫 沒有暴徒 只有暴政

住天恆聽唔到呀
好想住中心D

幾時有記者去live

去樓梯口嗌

九龍城完全無人

係時候翻去關注深水埗街坊同黃大仙街坊

富景 屌你啱啱仲有人嗌

深藍區域SMP
認真好感動

平田巴絲好勁

keep住仲有好多怕醜仔唔敢喊

唔係個頭 sad

老母話係屋企鳩叫會俾人拉屌左我一餐

淘大有小朋友叫

好撚正
激到啲藍絲跳起

我聽日10點嗌下先

嗌咗幾次無人回

天眼cam會錄到你地大叫
ip都唔洗check

冬菇亭 龍趣園好波

我今晚都聽到附近有人嗌

我媽都好好奇問我咩事

去停車場叫

德田都有

非常好

我嗰邊得一兩聲😭

啟田都有幾個

小西灣之友*2

唔好9叫喇
接龍讀天琦的信啦

啟德無人嗌！

華貴嗌到華富都聽到

系果個方向
一男一女一齊嗌

今日同個朋友住景怡嗰邊都話好多人嗌 聽日再見!

今晚小西灣富x多左人叫 好感動

似係球場嗰邊嗌過嚟 好響好正

好爽 好減壓

召喚明園西街巴絲嗌

我住欣嘅，聽日嗌先

真係要多謝大家

每日都嗌！

嗌得幾句，捉條毛咩

藍絲廢老區終於聽到有人嗌

大聲到啟田都聽到有迴音

天水圍大聲到喊 高層都聽到

系華明 雍盛 都好多人叫

仲有3分鐘

嗌光復香港冇人應機
自己叫埋時代革命

已盡力

我都係被藍絲呀媽屌，話我會比人搵上門打🌚
所以我決定落街嗌😏😏😏

Smp!!寶達好撚大聲 對秀茂坪對住叫
利申寶達撚 有鳩叫

咪係，我喺上邨都一直聽到

啱 天眼cam連你頭頂生痔瘡都check到 正

我嗰邊向將軍澳

藍田好多人嗌 好感動

辛苦哂有時見到樓上巴絲連自己爸爸媽媽都會叫埋一份就覺得好諷刺
人地就開明，自己果件就廢中一個

巴打去左邊度嗌

誠邀聽日小西灣一齊落街大嗌

11點再一齊！

向住俊宏軒嗰邊都有好多人嗌

愈黎愈多人!

天恒有巴打好大聲

我個邊每晚都勁靜

屯門牛

好快有人應

聽晚再嗌！！！！！！

我喺佳，係咪同區議員
啱啱45分join到，帶嗰位巴嗌到聲都拆埋，要唔要啲喉糖，我聽晚拎落去俾你吖

11點最後一叫！

今日真係好堅 唔係講笑！！！

FEEL到愈黎愈多人嗌

11點 繼續

廢老集中區都有聲真係好滾動

日日都叫 叫到成條街都叫

有無環翠人相認

聽晚十點見

華貴都好多人嗌，有無得夾下華貴同華富下一齊，今晚有d亂

同感 聽到人嗌好感動

住緊廢老邨，老母話好多藍，驚比人淋紅油，我一嗌就鬧我，但我照嗌

堅持 我都係以為呢邊冇人叫 岩岩先聽到

聽日要再大聲d

屯門人
把聲叫到拆
不如12蚊店買個大聲公
同埋接龍讀天琦的信
一人一句
好過9叫口號

無人應唔驚，但嗌下減下王真係好健康

由佢屌啦 又唔會少忽肉

藍田好波!

鴨脷洲都有人叫

附近係狗竇，照嗌
驚條鐵呀

好多回應
我係lift口嗌 嗌到格離單位既呀姐出黎了解咩事
佢都撐我地既 順手介紹下呢個活動 鼓勵佢同仔女一齊參與

最後我都有一齊叫

11點！
就係宜家

屯門友愛都有人叫

葵涌邨有人啱啱嗌左，不過我唔敢應藍絲老母喺屋企廢事同佢嘈

唔洗諗啦我教你啦 係「犧牲」
根本幾點叫都對少部分人係唔公平 呢個我唔否認
唔會有一個完美嘅方案可以解決哂所有問題
7,8點叫阻人食飯睇電視 9點後叫又嘈到早訓個班
甚至晏就嗌你都可以話我阻住c9訓晏教
但跟足哂法例 甚至早過條法例規定半個鐘都算係咁
你可能又係懶得去用腦了解點解大家會大嗌啦
的確叫幾叫係唔會令我地贏左場運動嘅
但10點大叫原意係想大家可以發洩下 放鬆下
減少大家輕生念頭/壓力嘅
如果叫一叫可以令大家輕鬆d 你又覺得有冇意義呢？
有好多人可能遲少少返屋企咪join下一個時間囉 叫幾耐又唔係呢個活動限制我地嘅
就算活動set左只有10點叫 可能都係會有巴絲由1030嗌到1059咖

住景嘅 誠邀大家聽日落街大嗌

我想搵返岩岩景峰帶頭嗌個位巴打去錫佢春袋

聽到有人帶頭叫感動到就快喊

好多人叫好開心

天水圍都有人嗌啊

六部龜車入左天頌

應該就係我

sorry笑咗

sorry好柒救命

係廁所都聽到

南區窗口對山 有人叫但聽唔到 我叫人地聽唔到
決定聽日去其他屋村叫

11.仲聽到

今日藍田多咗好多人嗌

區議員? 你指扮游b個件貨色?
我同你同一座

唔知係咪d人嗌太大聲

將軍澳巴打，已聽到大家嘅聲音

唔好笑囉，佢屌我傻西大聲啲啦聽唔到啊，我即刻問候佢娘親

突個頭

召喚明園西街同路人

慢慢全城一齊做呢件膠野，一定好有意義

馬鐵嗰邊10點半聽到少少聲但應該唔係自己住嗰度,係對面屋苑嚟

我住近學校嗰邊 頭先都聽得好清楚！！之後要愈嗌愈大聲！

係咪葵涌村巴打 你聽日嗌我應你

唔緊要 我個到原本都無人嗌架
你係咪都聽到我地嗌？

主要係啟田嗰邊同德田嗰邊

十點半果round 好多人和應，聽晚再繼續

唔好灰心

好！

我都係 仲要個腦自己會有唔同人嘅聲
有男有女 仲有高低音

粉嶺冇人回

小妹住係元朗圍村，靜過撚

平田勁多

天水圍有手足仲叫緊

自己嗌哂成句啦

青衣人 都有人叫

我都係直接同佢地講 咁我落平台嗌

屌佢老母 問吓佢聽唔聽到

今晚遲左返屋企 遲左嗌無人理我
聽晚準時

九龍城有無巴打近酒店

聽晚繼續
利申絲 記得聽吓我把聲！

買返個大聲公啦
12蚊店
護聲

粉嶺好多人應機 T____T

有男有女 好波

榮福，聯和墟都有

keep 住各位巴絲

我元朗私人屋苑叫完都無回應，好寂寞，平時落街都只係聽到d仆街話（普通話）， 心知呢個屋苑大多係大陸人，起碼我對面都住在戶。
如果我屋苑一齊叫就好有效，附近全部鄉村都一定聽到。

我聽到啟田嗰邊痴咗線
終於唔係獨自去鳩嗚

聽晚油塘手足可唔可以給力

河畔嗰邊？聽晚十點見

天頌 巴絲小心D好多狗

有幫手嗌

置樂暫未有

閂燈

唔知巴你喺邊，但係我係聽到絲打一個獨力難支先開聲

係 T___T

我青衣絲打呀到時大家一齊嗌

一齊

拉開少少窗簾，只係露個嘴

10點正同樓下仲有隔離屋叫到10點40幾分,好開心
聽日大家繼續大叫

藍田聽晚繼續 唔好比佢停啊

四小龍有冇人嗌

可唔可以叫到入大棠

聽日我哋一齊上天台叫囉，約定你地

落街放狗半個鐘經過多條村都有人嗌

我依邊冇了

天水圍北唔少落埋樓嗌

葵涌邨好多巴打琴日荃灣收工經過，同左幾位義士講左句辛苦曬就走左

放心，聽晚陪你一齊嗌，u are not alone.

嗌完就要做嘢 901機場
我要揸政府春袋

青衣友 一齊集氣

落街嗌嘅巴打小心
我個區有廢老想郁手打人

上水都有好大聲

上定下？

好撚正

屌我都係

我就係其中一個巴打你青衣邊度？我聽日應你

好多謝今日係小西灣願意叫得咁大聲嘅人！

有冇啟德巴絲一齊嗌！

未到11點喎

我聽到有位絲打一直應我

華貴有幫手

小西灣聽日繼續！

青衣碼頭個邊

欣盛華明 票倉區

士氣＋100

明明係應我

我臨尾先加入, 我會準時十點到

依家嗌好冇？

油塘巴絲打們，多謝你地

我fd 話海濱公園有人嗌！我叫個頭，唔知係咪太高，聽唔到，屋企大嗌又冇人應...可能大家開哂冷氣關左窗

好！！

住嗰度冇乜後生,其實都預咗

去宏逸個邊啦 個邊好多手足落哂樓

其實不如接力讀佢既信啦

屋企兩老一個中立一個深紅
聽晚落樓下嗌算

驚屋企人嘈嘅可以考慮去後樓梯試下先，叫完心情係會好啲，不過要注意安全

原來頭先把聲係你

我下

好正呀頭先疊哂聲

今次連柴灣都有覺得感動

第一城

邊個站呀
我呢邊勁多人

慈雲山JJ 嗌左無人理

你問下佢未過11點係屋企嗌可以告到啲咩

冇人理我

天頌多狗

話說啱啱嗌到俾老母屌，聽晚可能落街嗌

嗌完冇人理

麗城都有好多人嗌
嗌咗成20幾分鐘都仲嗌緊

一定

希望之後越來越多

天水圍嗌完冇人理

可能我地有啲距離，我叫左一個絲打應左下

頭先仲叫緊

嗌嗌下老母入黎幫我熄燈

耀東
天晚繼續

佢話聽日會有警察上黎拉我
係咁話我犯法

閂窗囉連叫下都唔得，完全無人權

第一城站

山區好多兒童都深黃

如果無聽錯

啟田個邊係有人叫

藍田邊個巴打叫個藍絲廢老你瞓先啦 好想擁抱你

+1

佢地比人屌 叫佢地收聲
對面啲仆街離地中產

我喺荃西陪你嗌！！

我係德朗
仲畀個阿婆屌叫咪嘈
仲有個細路和應話嘈死人

警察上到黎
可以點拉

聽日再黎

有冇鴨脷洲手足嗌

一定要繼續叫 叫到班藍屍同差佬四面楚歌

Metoo wor ching

順便搞搞個連儂牆俾人收咗皮

油麻地都有

有冇昇悅居巴絲一齊嗌

我係紅橋果邊
本身十點落去買野食想行去景峰到叫

喚醒香港
全民覺醒

唔緊要 聽日繼續！！！

有冇聽到細路嗌？

藍田廣田康柏苑果頭好少人叫，好細聲

想跟

巴打我fd 話有但我聽唔到

落街叫完口號
讀下天琦的信
當演講
理念入屋

無錯，824果日都見到好多

我都係 佢叫我醒目啲 小心俾人影到

我唔介紹鴨脷洲嗌返去你到㗎

聽日無人拉即係叫得無問題

介意

巴打系邊面嗌？

落街聽到樓上幾條女嗌
即刻跟

好！聽日一齊嗌

我望到深圳，我想叫到去鄰國都聽到！
如果有巴絲做到激光出現光復香港的字，可否射去深圳的天空

用電話閃閃下算,廢事嘈住屋企人

怕屋企人聽到既手足可以去後樓梯叫

水泉澳係咪有巴打用鐳射筆攻擊河畔方向

可能你地喺邨口，我係入面嗰幾棟

離你好遠我長青果邊

屌正wor

我住望到7樓公園條橋果個位
1030先開始好多人嗌

後樓梯回音唔係仲大？

有無海富富榮奧運手足聽日繼續？夾口港夾口數

開左個頭，慢慢就多人跟嫁啦
之前我果邊都係得一兩把聲，但今日已經多左人嗌
（馬鐵＋１）

我望到迴旋處

理9佢 照叫啦 利申行過黎就係德朗

聽日一齊再嗌

屯門都有 好感動

推到成真

俾佢贏到係我哋嘅恥辱

座向問題+1
屋邨邊緣仲畀商場隔開咗
全棟得我一個嗌
中間啲嘅幾棟好多人嗌

我果D有隆對外

屌德朗原來有人
聽日繼續好冇
啱啱冇應sor9

我張陳年舊gif

天水圍天睛勁多

係咪新起果兩座呢

博康手足召喚

聽日一齊出黎啦不如

認真，今晚真心俾華富手足感動到，多謝你地，我以為華富全藍

荃景圍偏上嘅位剩係聽到遠處有人嗌兩三下衝去開窗個下又靜曬然後自己收左皮

堆私樓嗰邊嗰個？咁可能我窗個位置唔係對嗰邊

好！！！！

我見佢地都好大聲 有小小怕會比人屌

岩岩係屋企都聽到

仲要係好多個人

我望停車場

平時就唔知 但有信心聽晚會係

聽到 十幾樓都好清楚
但巴絲小心廢老

係啊！

聽晚十點見，不叫不散

有法不依

又多個葵涌邨撚

巴打邊頭？

西邨

九龍城表示無人

X2 估唔到咁多手足 你地把聲好細個 希望你地無比深藍老豆老母鬧

今晚特別多人嗌 真心

有啲距離，我地聽日可以揾個位一齊叫

diu咁厲害？

聽左幾日
我今日終於忍唔住回應佢
真係好撚減壓

你都加油

沖涼嗰陣聽到有人嗌

就嚟要試下模仿南韓空投文宣去北韓

有冇叫

612 721 811 825
光復香港

聽到！今晚三把聲，聽晚一齊？

沙田河畔有唔少巴絲嗌喎，你住邊忽先

收工行過第一次聽到

琴晚聽到有絲打嗌，但今晚冇嗌

我都係入面但頭先冇聽到
聽晚聽到和應你

邊個位！！我個度好多人嗌

馬鞍山有冇巴絲一齊和應

11點先開始噪音管制喎

好多人哎，屋企四方百面都聽到有唔同人哎。香港人加油！！！！

落街自己睇路

正ching，一答就死，如果佢再屌返我老母呢，唔答你聽到，你會點拆？

我係天水圍南 大家叫左半個鐘

比人屌老母都要照嗌

無問題！！！

Diu今日終於聽到，而家好興奮

而家23:14仲有人嗌

慈正表示有人理

我爸爸媽媽都有嗌

有 一定繼續

大圍好多人嗌！手足好波

用盡左全力狂嗌
仲癲過當年陸運會啦啦隊

反應唔切

約定你

diu我都想落街但我驚比人打

天耀都好多人叫啊，之前經過都聽到啊
尋日比藍絲回我 傻西大聲啲聽唔到。。。
無人幫

天晴一期叫到喉嚨痛喎

聽日見，岩岩同我媽係個窗口嗌
比廢老嗌收皮，之後繼續嗌

長發勁撚大聲

會唔會你就係琴晚單機嗰位絲打

12蚊店大聲公幫到你

唔係有狗屋咩

但今次好多冇人對佢打過啵 又自動當選?
我見欣藍同景怡都有人出

我都係
原來咁多德朗巴絲打
有少少嚇親

有冇小西友都聽到雖然我唔嗌得但個心都有跟住一齊嗌香港人加油！

巴打邊到？
有人嗌喎

我都以為得廢老同新移民

其實可以高質化

彩盈聽到有

龍門居聽晚10點有冇人一齊嗌

大大力

有呀 我有嗌但好少人應，有都好遠傳嚟，可能我對住商場嗰面，有人行過應我

隆亨果邊

超多人叫

男女聲大合奏

好想同大家見個面

好感動

咁多人叫

光復香港
時代革命

俾人鬧左啦

十點開始嗌到十點九
每隔兩三分鐘就有人嗌 然後一堆人和應

都好，將口號響遍沙田！

+2

葵盛西最高表示得我一個人嗌

橋底?

唔嗌得嘅小西友
有無人聽晚一齊落街嗌？

仲以爲幻聽

我老母都嗌

黃埔聽唔到....

認真 今晚多咗好多人嗌

唔係早兩日好似都聽到單機巴，係咪你？

不如一齊接力讀文章
手拖手另一壯舉

天水圍天耀邨有人叫👍。

唔好灰，聽日再嗌過

好羨慕
我老豆聽到屌曬鬼 話瓜瓜嘈

尋晚今晚都有人和應我，加油

長沙灣聽到1030有人叫
我想講：你叫得好大聲啊！我嘴角真係忍唔住係咁飛上去
可唔可以聽晚繼續
想聽

南區手足真係好撚正呀！唔好俾佢停聽晚再嚟！！！今晚華富搞到我流晒馬尿

點解我喺景田苑冇人應

同老母一齊喺藍田嗌

得幾個

有冇巴打哎完好興奮 個腦充哂血

大家都要多d大嗌抒壓呀

我今日先聽到 好開心

聽日黎東邨嗌 大把人應你

嶺大個邊今日星期日係咁叫

各位巴絲唔好太詳細自爆住邊區!!!

希望聽日仲聽到啦

同佢鬥長氣囉啲廢佬又吸煙又唔做運動嗌兩句就冇氣收皮

隔離河畔手足和應

我諗緊聽日去西邨8座平台定係東邨商場平台

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

唔係
見到上面有絲打講啟德先夠膽嗌
住得呢邊都知隨時嗌完係單機

係條街都聽到四面八方有人接龍叫
勁正

same thought damn

應該係話落得街嘅預左比人打就要還拖 還完拖即返屋企

真心感動

希望啦

好過冇啦，堅持住就會有人join

聽日約定你

唔係呀 仁紀個幾棟好大聲呀

落街我驚比人打

加一無人應
聽日再嗌過

有啲係私樓個邊叫架！

啱啱差唔多11點嘅時候 喺順利邨公園行過聽到附近唔知邊幢樓有人嗌光復香港
我望一望個鐘十一點嗌喎竟然仲有人嗌 跟住我望一望個公園冇乜人就應左佢 希望佢聽到

Btw大家要停，過11點再嗌都無意思，聽晚再戰啦

「慈雲山區」呢排晚晚1030都聽到人叫口號

慈雲山遍地開花
叫到比人屌

聽日去天耀嗌先

元朗邊個屋苑啊

大家再叫大聲啲啦

求組隊相信仲有好多我地呢啲人唔嗌得但又唔敢落街嗌 一齊落街嗌就會越泥越多人做 到時啲廢老就會出唔到聲

就咁決定

食飽飯落樓下都聽到一班黑衫人吶喊

佢地邊行邊叫 有啲一路跑一路叫
樓下：光復香港 樓上：時代革命
香港人加油...等等

然而返到管理處聽到個小朋友經隻電話手錶同母親
咁講：

細路：佢地好嘈呀 唔知叫乜
母：咩事?
細路：班曱甴呀 唔講住喇 返黎先講

個細路望住我 好似好驚咁 靜哂 之後一齊入埋𨋢...完

希望只係童言無忌

手足住邊

巴打絲打們加油
冇人理都可以朗讀最近香港發生緊既事黎洗9D撚樣腦

當初大埔友都係自己一個on99係度自己一個鳩嗌
叫撚到出PTU上黎

「慈雲山區」呢排晚晚1030都聽到人叫口號

屋企嗌唔到既手足可以去後樓梯上or落幾層
加入我地

我落樓下叫好D...

當你地一班手足嗌得咁熱烈既時候⋯
我住係圍村既⋯⋯⋯ 唉⋯

唉屌 重蝗區無人應 好撚灰

我過左天恆叫

咩屋苑

唔好咁頹，俾d心機，聽晚再嗌過

我覺得係樓到比較好可以傳到高層岩岩好似四面八方咁

雙胞胎嗰到

I dou hear

啟德既朋友！！
放膽嗌啊，
有人會應架！！！
聽日10點見！！！

西灣河

有個肥妹仔做佳曉呀，好似叫梓欣，你搵搵

德福連續2日聽到

有冇曉麗巴絲一齊嗌
管理公司出晒通告唔比人嗌
我地就要更大聲嗌

藍田可唔可以嗌多次?

足-推

唔緊要！已經越來越多人叫，聽日再嚟！

上

又有道理！

九龍灣有好多人叫

我有份嗌！
但係我嗰邊屋苑無人應，只係遠遠聽到寶林邨（唔肯定把聲勁撚遠）嗰邊好似有位絲找絲打同埋有位巴打同我三部輪嗌
聽日繼續！

一日多過一日

今晚聽到個小朋友大叫：「香港人！」
自自然然就更加大聲回應佢：「加油！」

綠葵個平台？

Sosad
虹橋有無人覆你？
應該得澤豐覆你

麗晶都有呀

啱啱觀塘聽到有人嗌 光復香港 好正

有大嘅感覺好正

8.27有義士再審！
(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去！

［突發］機師空姐有嘢講，諗緊去唔去機場全部同我入曬黎

做帶頭啦

唔怕！我村屋 樓上下都係警察 我都係咁叫

九龍灣淘大真心多咗人叫

10點半叫左陣

我上聽唔到

大家加油啦！哈

村屋撚....點嗌好

麗港城比較弱

有個女仔覆我

我唔係怕比佢搞 我係怕比機會佢叫返支持警察果d 口號

驚出事陣間被人點全樣就大檸樂，葵涌邨好多深黃

hii約定你
想落街但驚比人打

今日好似特別多人嗌
我住坑口，晚晚較好鬧鐘等人嗌「光復香港」
但幾日都冇人出聲
今日反而嗌足幾分鐘！

石硤尾既手足

我落樓下嗌俾藍絲diu

Hi樓上

巴打好勇 我都想咁

有冇上葵涌人一齊嗌？

虹橋嗌就小心.
天龍會個門口夜晚黑黑地
對住個間蛇王如感覺都黑既
感覺！

叫下深紅口號
支持充公資產咁
建設大灣區
佢仲驚過你

今日深藍區都有人嗌

小西灣勁多藍絲廢老 估唔到真係有人嗌
好感動
利申: 有嗌富景之友

我嗰邊好靜

咁我地係屋企嗌
大聲到麗晶都聽到！

有啊 行埋落去嗌

多謝絲打明天繼續

大埔好誇張
十點準時開始嗌 嗌到搭一
到十點十五又再嗌過 嗌到搭四
十點半準時再開始嗌 嗌到搭九
今晚多咗好多好多人嗌
仲keep住嗌咗好耐 之前冇乜人嗌 好感動

景明翠林手足
聽晚再一齊嗌

太子嗰邊完全冇人

葵涌友

有錢人點會叫

我個邊2200 2230 2300都有好多人嗌
光復香港時代革命

聽日我要落街叫！！！

我係近祖堯嗰邊

油塘都有？
我未返到屋企 無得一齊嗌

我住輕鐵站果到 叫到好大聲
有個囡囡叫 我應完 佢之後尖叫

有冇團啊

果邊真係唔敢落街嗌，我依家十點都係縮返入屋企老母個西到嗌

我真係要問問屋企人先 因為我真係冇乜太大印象

聽日平台叫!!!!

我呢邊唔知點解1022先開始嗌

仆街上環得我一個喺度

more gif plz

住元朗唔夠膽嗌

睇唔到喎

Tg有葵涌gp，可以約人嗌

識人住海麗 有嗌

個畫面好麻甩又好有型
藍絲其實好怕死

蝗泉澳都有幾個巴絲同我鳩嗌

好少人

聽日有冇人一齊唱今天我

今日係我媽同我一齊係窗口叫，雖然出面各有各嗌，冇人回應我地，但係都好開心香港加油

聽到 不過唔夠膽加入

熄燈

見到都咁嗌啦 又唔係做啲咩

李鄭屋都多人嗌

寶達友

有冇大白田人可以一齊嗌，咁耐淨係得今日有人應機

一齊
光復香港！時代革命！

我都係景田苑

個窗對住隆亨朱敬文勁多人叫喎

10:00果時得一兩下

10:15多咗幾下

10:30開始大合唱咗8分鐘都有

我叫到勁大聲喎

元朗朗屏 尚悅都好多人叫

今晚真係

我對花園平台嗰邊

公園對面私樓 聽唔聽到我嗌？好似無人應我...
絲

聽唔到 可惜

黃大仙竹園好多人叫

好多藍絲狗鳩叫

叫我做後樓梯之鬼

我縮返入去都唔敢嗌
屋企有深藍

啓德新樓區有幾個應 已經好感動

好感動 身處廢老區冇諗過咁多人嗌 嗌足一個鐘

我呢邊每晚都好多人嗌
好正 我嗌左幾晚都有人應我

天悅廣場果邊
你開始先就有人跟嗌

喺窗口嗌
好多人都有一齊嗌

你對花園平台果邊邊有人叫

果邊人都冇
聽日一齊落街叫啦

座向問題，嗌都冇人聽倒

好勁呀真係 好感動

今晚擺明有班勢力想對抗
10點嗌行動

各區都有

大返佢轉頭

可能真係

嗌過黎

有呀，1030先有。之前冇

我都係上村喎,聽晚一齊上平台叫,要光復華富

同感

將人民嘅聲音帶入社區

我個頭都有個阿嬸嗌
有個女仔屌撚左佢

公園呢邊冇乜人嗌
考慮下過黎吖

天逸岩岩嗌得好大聲 好感動
屌撚住

係呀
前幾日仲係得兩三個，今日四方八面周圍都有

上星期五喺匯景嗌 俾人話癡線 今日吐氣揚眉 大家加油

華貴好多 回音好響
利申 路過

香港仔山頂 有！

兄弟聽日繼續

美德樓隔離... so sad 😭😭 我嗌「香港人」， 無人應我 .. 今晚22:00只聽到鳳德同龍蟠苑兩三個男聲 ...

9點50分惠康對出平台見

去佢耳邊嗌

我有叫淋病下台
唔知大家聽唔聽到

好啊!!!

巴打！呢三晚我都有叫

華富巴絲，聽晚繼續

巴打要好好保護喉嚨

喊咗幾晚係元朗水邊圍冇咩人應

我都聽到 但唔敢嗌

有冇更多德朗個手足可以相認啊

👌🏻

淘大差唔多十點半比人屌：落泥呀屌你老母
真係勁想落去對住佢耳邊嗌

你叫佢上黎啦7頭

沙田L
以為有痴線佬
跟住我變埋痴線佬

約定大家聽日嗌到狗舍個邊聽到

叫足10幾分鐘喎
仲有藍絲撩交嗌

唔好啊手足，太近狗宿，乖乖地係屋企嗌啦

通常都以為你有病先問你are u ok

利申 我見到有人發病我都會問佢are u ok

香港仔 嗌左無人應機 然後我默默摺埋

嗌到聽到自己把聲回音
好彩有人一齊嗌

我都聽唔到儲緊勇氣嗌

聽日十點再試

天耀邨有人嗌

你回：講笑咋

係你附近，聽日繼續

今晚多左好多手足叫

華富邨嗌到10點9都仲未停
勁

你住邊呀 近天西嗰三四個站嘅邨都有人嗌喎

我屋企附近都好多人嗌
嗌完之後被鄰居屌CLS

啱啱先放工而家嗌會唔會有人應

岩wor
好似d克警先會叫人落去

頭先運動場跑步聽到周圍都有人嗌 好震撼
我同朋友一路跑一路嗌埋一份
嗌完好撚爽 有種釋放左ge感覺

深藍屋企
唔嗌得好抑壓

唔好啦呢個鐘數嘈醒人

日日都呢個時間先翻到屋企

晴

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

聽唔到！

我依邊有喎

大家努力

下接死全家

【召集荃灣西手足】每晚10pm快閃海濱公園鳩叫！

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

其實我真係唔太清楚成個區係唔係堅藍 但廢老真係好多 睇下室內泳池就知 七年冇去過

石籬巴絲好波 聽日再戰

屯門撚好大聲

嗌警黑合作

同埋黑社會收皮

都可以呀，不過我聽晚都會照去，有冇上村人加入

試下帶頭嗌囉 實有人認嘅 初初都淆淆地，嗌得多就ok

藍都嗌

搞到全城鬧交咁

頂 今晚係荔景坐地鐵 有人大叫光復香港 時代革命
最初頭未聽得清楚 仲以為有人係度講真主偉大
心都離一離

聽到好多人嗌 仲要好大聲

其實可以早少少
驚太夜阻倒人

同位置 聽到好多句

落街跑住叫

秀茂坪既手足嗌得好大聲，好手然正嗌到要同街坊討論，嗌到落公園

街坊！
有人應好感動

西環無人理

長亨長宏先叫完

青衣有人嗌未丫

石排灣有喎 再爬下文華富同鴨脷洲都有喎

自動報時

元朗人蝶翠峰嗌左兩晚 終於有人應 有幾下仲要係細路仔聲 超級感動

就凌晨1 點 區係觀塘山播緊林奠口號同單機嗌緊果位巴打
不如早D訓啦... 驚你比人打..

我都有嗌

笑到仆街

我住果度都晚晚嗌，10點嗌到11點。

好多手足一齊嗌

大叫減下壓都好 歷時幾秒點知邊個單位 香港啲屋密度咁高

近樂華呢邊有

圓方想嗌 但知道一定冇人應

相信有好多人聽到架，但真係仲有好多人怕醜吾敢嗌，事實係有好多同路人架，加油呀！

日日都未放工join唔到大家

咁我應該係聽到你嗌有位巴打把聲我呢邊聽得好清楚
似係球場個邊叫出黎咁

東涌都聽到

利東有

有無人知葵盛東有無嗌？
試過葵盛山頂位嗌過一次
得一個人應

Ok

咁你嗌咗未先

屌我地天水圍嘉湖山莊啲私樓無人嗌

我對住寶翠嗌 球場好多巴打應我

勁正區區都有（應該）

如果我聽到我一定會應

尚德好正 聽日繼續啊手足！

聯和墟都冇乜人嗌

有人嗌呀

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

好多樓冇半露天嘅地方
得自己屋企先有窗

臨訓前推多次

今晚荃景圍巴絲約定你地一齊嗌！

有冇富欣人夜晚十點一齊嗌

今晚我都聽到有人嗌
比佢壯完膽 聽日加入

約定聽晚再嗌

香港仔有

一呼百應好撚正
士氣大增
香港人加油！

沖沖吓涼聽到好多人嗌

Keep going my friends

笑撚死

安泰有冇人

嗌吓嗌下藍絲都受感化

好開心趕得切應機 不過嗌完啲街坊眼超超咁望住哂我

樂雅苑冇聲

跑馬地有冇人

岩岩先見到呢個post 有無葵涌村友。我今日放假先嗌到 我應該就係長嗌加比較大聲個個之一 之後返工靠大家了 因為我返要輪班既十點唔係屋企😭 十點正叫到十點九到 跟住落左平台落去下面個幾棟叫左幾聲 再去埋大窩村問有無人叫一齊叫 再食個宵夜 😂😂🤣🤣真係幾減壓 葵涌友加油 今晚聲到好多聲 男男女女 大人細路 大聲細聲都有👍🏻👍🏻

連登係咪唔會有跑馬地巴絲

上水都有

聽晚落碼頭快閃？

每人做多小小 就變多多

上村撚 我以為得我一個叫 幾秒之後勁多人叫，仲叫左8分幾鐘 多謝大家

朗屏都有，大家加油

有畫面
下次可唔可以拍片

今日聽到有細路嗌左三次“香港人”都冇人覆，係條街到我又淆唔敢嗌 隔左陣有個中氣十足既巴打大大聲覆“加油！！！！！”，真係感動到差D喊出黎

深藍區域，原本冇打算叫
點知今晚11點幾睇睇下戲閂晒窗開埋冷氣都聽到有手足叫，即刻停左套戲狗衝應機

聽日會跟返時間十點準時留意下

有啊 手足把聲好洪厚

我偉景, 條先有一齊嗌

多謝油塘手足堅持我先跑得切入到

公屋樓梯好應聲
環迴立體聲
聲音不斷反彈

我都係慈正WOR

聽到好熱血

大西北表示都有人叫！

食食下野聽到有人嗌衝左去窗口一齊嗌

［公投］9月1 仲俾唔俾狗鐵賺錢

嗌到勝利為止

嗌到俾個阿姨屌阻人瞓覺

支持香港警察全家落地獄

我都嗌左兩句有絲打勁大聲

其他POINT我唔多講
要解壓力大把方法
叫有咩用?

做運動去跑步一樣可以解壓, 重可以練氣
要散水重快手 一舉2得, 咁點解要揀一個咁既方法呢?
你話有回應就=有同路人=有人認同自己
200萬人上街都唔夠多人認同自己?
乜你地做野要人認同架咩? 唔係一句兄弟爬山就解決曬?

我依家針對緊叫依個活動
唔洗SPIN去其他野到

我反對叫 唔係反對遊行 唔好好似D大陸狗咁 野野都拉去其他野到入人數

噚晚大埔好多人嗌

巴打

好多人嗌永續基本法！！！

我賢麗個邊 好多人叫

紅磡無人呀

太古冇人嗌

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

邊期？

而家你同林鄭又有乜分別 想答就答唔想答就skip？
運動係可以解壓啊 但呢個世界得一個解壓方法？
運動係work就唔容許人用其他方法？
大佬 香港人又要返工又要遊行又發夢已經攰到半死
你仲叫佢地運動減壓？
如果你覺得呢個活動真係有問題嘅 你咪開post講囉
再建議個全民運動日有助大家減壓
分享下你意見睇下成個連登同唔同意囉
你啲point係有道理係有幫忙嘅 我諗大家自自然然會贊成從而作出改善咖啦
同埋我從來冇講過有回應=有人認同自己
我嗌唔係為左你所謂認同感 唔好亂ff人諗法唔該
個post係講緊尋晚好多人嗌 而我話我個邊冇 我叫左2晚都冇人覆

金鐘聽唔到有人嗌

我係國泰頭等貴賓室常客：塞機場係最成功既運動，因為...

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

日期時間 ：9月1日 1pm一視乎情況完結

眾所周知，機場是政府的要害。
我們一定要迫使政府回應五大訴求。

9月1日活動強調阻塞入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

我們到博覽館看展覽或者購票，必須途經機場，沒有違反禁制令。

有車出車，有人搭車（巴士/機鐵/的士）

九 月 一 入 機 場

今晚花園街有冇同伴

ready

嗌啊喂

要一晚比一晚多人嗌

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

嗌啊喂

光復香港 時代革命

叫呀 叫呀

屌觀塘冇人喊

大興有冇人嗌呀

如果有巴打睇過一本叫秘密嘅書就會知道我講乜野叫“吸引力發則”，只要你真心相信自己做到嗰樣野而心一直諗住，宇宙就會回應，正所謂信念創造實相，只要大家每日大嗌或者默念三次 “我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！”咁我地就一定會贏！！！，加油！

屌啱啱花園街叫完通菜街有人應我好開心

YOHO有

唔好意思，借 Post 宣傳一下

手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

加油呀，keep 住

凌晨兩點 都有人嗌

Deal

有冇人瞓唔着起身嗌一嗌

大圍邊忽？

冇諗過我個邊都有人嗌
同細佬一齊嗌好爽

黃大仙都多左

後面加「吞槍自殺」咪得

住狗屋附近嗰啲其實係咪應該叫啲撚狗口號

不如今晚開始大嗌：

要嗌就應該向禮賓府林鄭嗌先有用

呢個時間嗌黑警死全家最入到屋

推行動post
平時搭車要airdrop
10點嗌

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 + 3 全港三罷推行動post

打緊J，唔記得咗

香港人，加油！

尋晚同兩老食完飯返屋企，落車行左幾步無啦啦聽到有人大叫，開頭仲以為有人鬧交，聽真d 再望一望隻錶就知咩事。

老母問點解無啦啦會嗌，我話佢知依家每晚十點後都會對住出邊大嗌口號，跟住我老母又跟住一路行一路嗌，沿途都仲有d 人係街和應。
雖然有d 老尷，但係好撚感動

利申：全家都黃，核爆都唔割

原來尋晚係爸打你

絲嚟㗎我

如果抗爭失敗, 同入青山/坐監差唔多

九龍灣人可入 咩都會講下

仲要絲 九龍灣人入 咩都會講下

上村阿，琴晚得一個巴打嗌🥺

我中間附近 我個棵加埋我有兩個手足

呢幾晚就算病病哋都嗌

咆哮

推

啱啱開咗，不過入唔到

呢個得
今晚喺grp組左團喺街嗌

富榮 奧運 海富 9叫群
同住係海泓道嘅大家唔好怕羞啦
約定你每晚10點準時9叫

大聲啲嗌啦，屌你老母，唔使俾錢㗎

如果廚房/廁所，對住天井位。
試下係嗰個窗嗌，全橦大廈實聽到，又唔怕比人知你係邊個單位

手足，你喺邊？

長康嘅，收到啦

馬灣都有 同街坊一起接力

雖然吳系好多人

肯嗌就會有人應，呢個真

今日去左華興樓房委會果邊嗌,氣氛幾好

Ching 今晚華興嗎？

乜玩法，好L靜

落左去啦，但有少少喉嚨痛叫唔到

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

啱啱係咪ching？

哈，有應左一下

紅磡巴1015再嚟

好撚靜呀！

反而今晚冇人嗌

係咪出晒去發夢